陳雲係鬼

陳雲有幾咁癡線都好，都唔會唔知希特拉手勢在西方社會係原罪級別，仲話"等外國媒體廣泛報導"，話知你把口噏乜春，做咗手勢就只會被抺黑，其心可誅

陳雲：有無示威者試過，集體用希特拉手勢，向黨衛軍敬禮，並且高呼「向盧偉聰特首問安，盧特首黨衛軍團萬歲」？
無囉。香港人，示威無幽默感。
英文是："Heil, Communist Army. Say hello to Chief Executive Lo." 做標語都得，等外國媒體廣泛報導，知道香港是軍閥政府統治。
和理非，有好多玩法。

陈云是狗

有朋友fb有share 我都即刻屌柒佢
乜撚野幽默啊屌佢老味

若是自稱是納粹就是原罪，但用來稱呼黑警不是
外國也有文章稱呼中國是納粹中國，沒有人覺得有問題

難得有人鬧熱普城

但納粹手勢就好敏感
尤其英國同美國都好多猶太後裔

個重點係，做咗手勢就只會被抺黑

咪貼條傻撚上來得唔得
stop making stupid people famous

分別係，外國寫文話中國係納粹果個作者，有無自己做個納粹gesture 加落去篇文度呀？

外國人對納粹gesture 好敏感，唔會理你係咪諷刺。

唔明點解仲有班人會信佢9up

納粹手勢=要香港喺國際間臭朵

正正就是因為敏感才要做，講明這是對黑警的侮辱
日日香港警察知法犯法鬼佬唔會聽得明

成個六月你們有邊日未被人抺黑過，怕就不要出來

鬼佬明又點？
你依家係侮辱緊鬼佬

我地扔汽油彈
外國人一睇就知我地忍受唔到要行動升級

你扮納粹黨
同你喺南韓人面前扮東條英機有乜分別

邊個叫人扮納粹黨？叫你扮猶太人呀

衝擊係我地對準政權 對準警察既姿態
陳雲條白卡佬利用和理非喺現場無野好做覺得悶既心態 叫人扮納粹主義者 等全世界媒體同香港抗爭者割蓆 到時我地比人拉晒外國都係wfc 又係咩心態？

原來你唔識中文

因為黑警叫自己猶太人，所以他叫你們做手勢就覺得自己是納粹？
咪玩啦，那是猶太人被迫向黨衞軍做的，我們先是猶太人

你真係當自己猶太人？
鬼佬睇唔明咪用英文同外國記者講
印英文slogan囉
你係都要揭猶太人傷口做乜鳩？
定係傻根死忠嚟？

要他們瞬間明白香港人現在的處境就好像當年的他們一樣
你們是向差佬講唔是向鬼佬講，他們不會當是對自己的侮辱

扮毛澤東咪得 係要扮個同盟最憎嘅nazi on99

講真rthk now hk01 cable依啲中性傳媒都影晒警察暴行啦
你永遠無法叫醒裝睡的人
依家仲覺得香港警權無過大既我根本唔會當佢地係同路人

因為咭他們針果個不是老毛

顛倒是非，鬼佬唔會明納粹手勢係對黑警的侮辱，講畀人聴都唔會明點解會咁on9